其實係咪真係出年經濟會爆煲

見到勁多人講到似層層咁

係,早走早着

增長放緩

係
出年有股災

年年都咁講嫁啦
計我話 買曬中煤就得
點爆都唔會點爆到佢

100%

新樓唔用

共匪頂唔順啦

起碼吹左5、6 年

點解咁講？咁用咩？

用電，
電磁/電陶爐、電熱水爐...

多人睇淡就反而唔會淡得去邊

睇銅鑼灣鋪位租金。其實灣仔都死左好幾年。一早已經好多吉鋪。

多數人通常錯

2638
2

唔會
準備 all in 700

經濟唔會爆煲

乞衣aa9炒股

屌你老母屈狗入番自己個post受靶啦
3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

呢隻撚頭好得意

一篤爆佢係aa9佢就好憤怒

上面隻青山道仲幻想自己月入三十萬喎

事實係隻底薪aa9

別人恐懼我貪婪
呢個時候一定要allin貼價牛
好快變李嘉誠

自己用個腦諗下啦 伸手黨

屌你老母就叫憤怒！？咁你老母日日做雞接客畀人屌咪個個都好憤怒？

做咩盲撚左呀？
3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000